月經 雙眼皮手術

有無絲打/巴打做過割雙眼皮手術？
有無邊度好推介
因為覺得單眼皮好困擾 一直都好想做

係香港做，係貴d但係有保障
冇人睇得出我個雙眼皮係割

割完幾耐先見得人？

割定吊線

你有經驗？